有無巴打去過青島?

如題，有無咩必去既靚景點?

屌你伸手黨

sorry lo

個嶗山 講到乜柒名山咁 好撚垃圾的?

求撚其你喺港島赤柱大浪灣行山都係咁上下景